
\chapter*{Introducción}

El presente producto, es una unificación de los temas expuestos en el curso, siendo explicados en detalle por cada GNUbie para la sustentación de su proyecto, pero teniendo un bosquejo general de todos los conocimientos brindados por el tutor, siendo desarrollado en LATEX, para el afianzamiento del manejo del mismo, y usando un software de control de versiones, tal y como es GIT, para incentivar el aprendizaje y uso del versionamiento, no solo como uso didáctico en la introducción del curso, sino también como un conocimiento aplicable en la carrera, y el sano trabajo en equipo, que es la razón y fundamento del curso. \\
 
 %Por otro lado, es un aprendizaje cuyo objetivo no es quedar estancado en solo un grupo, sino que enriquezca y fortalezca, el aprendizaje de los futuros GNUbies, construyendo conocimiento y difundiendolo libremente, lo cual va acorde con la filosofia del grupo. \\
 
 